啤酒公司工作機會

有冇巴絲係啤酒公司office 做？有咩門路入到去做？香港好似好少啤酒公司請人....

求賜教

好難入 如果你識人就容易

利申 跟過啤酒公司大家姐